cctoy宜家真係低質左好多

想睇侵侵最新消息
又慢過外媒幾百倍 料又唔齊

想睇社評又冇
想睇討論又冇

成日頭三page新聞無限loop
睇到燥

你當左連登係news media？

連登真係好多痴線佬 ...

樓主又抄波台師兄post
起你底睇你9成post都開係cc台

睇Epoch Times同Newsmax

thx ching